數學題求秒

3.5. 4.5
9.5. 3.5

只post已完

4formula 4unknown

5 3
8 2 有錯唔好屌我

屌 睇少行